[
    {
        "randomId": 79
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Yanze kuza turi bujyane",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze lisansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Isusa",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Iteke",
            "option_3": "Amano y'umuntu",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Inyana y'umutavu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    }
]